海龜吸到枝飲筒，係因為佢on9唔識避，唔係因為人類用飲筒

無飲筒日只係為咗俾商家節省成本

如果佢吸到粒鑽女好似鼻屎咁塞住

咁香港人會點？

你老豆唔識避孕
你老母唔識墮胎
先會生左你出黎

慳到幾多成本呀
商家係做宣傳搏見報咋

說話唔是咁講
茄汁夠無咩成本
麥記咪又係慳